點解大家樂大快活d分店經理咁易比人恰

比d廢佬大媽嘈兩句已經即刻成隻狗咁
又話唔駛＄，又話賠，又話即刻換！

又唔係自己生意, 嘈贏咗都冇著數

等你大個咗，出黎做就明